請問習維尼是咪yellow object?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Big Fat Yellow Piece of Shit

仲有red object

係
我地要同習大大connect了

反了反了
警犬大不敬

係肉便器

無睇錯應該係黃色

王先生個印呢

yellow trash

Chairman, MMA with HK Police PC21304 Preparatory Committee

刁 not good at English.

No engrish